# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-28 17:00-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-26 01:55+0000\n"
"Last-Translator: Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/omeka/teams/14184/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: view/common/faceted-browse/facet-data-form/resource-class.phtml:2
msgid "Show all available classes."
msgstr "显示所有可用类。"

#: view/common/faceted-browse/facet-data-form/value-literal.phtml:5
msgid "Show all available values of the selected property."
msgstr "显示已选择属性的所有可用值。"

#: view/common/faceted-browse/navigation-link-form/faceted-browse.phtml:9
msgid "Select a page"
msgstr "选择一个页面"

#: view/faceted-browse/site-admin/category/browse.phtml:5
#: view/faceted-browse/site-admin/page/form.phtml:38
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: view/faceted-browse/site-admin/category/browse.phtml:5
#: view/faceted-browse/site-admin/category/form.phtml:16
#: view/faceted-browse/site-admin/category/form.phtml:18
#: view/faceted-browse/site-admin/page/browse.phtml:5
#: view/faceted-browse/site-admin/page/form.phtml:14
#: view/faceted-browse/site-admin/page/form.phtml:16
msgid "Faceted Browse"
msgstr "分面浏览"

#: view/faceted-browse/site-admin/category/browse.phtml:10
msgid "Add new category"
msgstr "添加新类别"

#: view/faceted-browse/site-admin/category/browse.phtml:19
#: view/faceted-browse/site-admin/page/browse.phtml:19
msgid "Date created"
msgstr "创建日期"

#: view/faceted-browse/site-admin/category/browse.phtml:34
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: view/faceted-browse/site-admin/category/browse.phtml:74
#, php-format
msgid "No categories found. %s"
msgstr "没有找到任何类别。%s"

#: view/faceted-browse/site-admin/category/browse.phtml:75
msgid "Add a new category."
msgstr "添加一个新类别。"

#: view/faceted-browse/site-admin/category/browse.phtml:78
msgid "No categories found."
msgstr "没有找到任何类别。"

#: view/faceted-browse/site-admin/category/facet-form.phtml:6
msgid "Facet type"
msgstr "分面类型"

#: view/faceted-browse/site-admin/category/facet-row.phtml:11
msgid "Edit facet"
msgstr "编辑分面"

#: view/faceted-browse/site-admin/category/facet-row.phtml:15
msgid "Remove facet"
msgstr "取消分面"

#: view/faceted-browse/site-admin/category/facet-row.phtml:19
msgid "Restore facet"
msgstr "恢复分面"

#: view/faceted-browse/site-admin/category/form.phtml:16
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑类别"

#: view/faceted-browse/site-admin/category/form.phtml:18
msgid "Add Category"
msgstr "添加类别"

#: view/faceted-browse/site-admin/category/form.phtml:30
#: view/faceted-browse/site-admin/page/form.phtml:28
msgid "Save and&hellip;"
msgstr "保存并且&hellip;"

#: view/faceted-browse/site-admin/category/form.phtml:32
msgid "Return to categories"
msgstr "返回到类别"

#: view/faceted-browse/site-admin/category/form.phtml:33
msgid "Stay on this category"
msgstr "停留在此类别上"

#: view/faceted-browse/site-admin/category/form.phtml:41
msgid "Facets"
msgstr "分面"

#: view/faceted-browse/site-admin/category/form.phtml:60
msgid "Configure facet"
msgstr "配置分面"

#: view/faceted-browse/site-admin/page/browse.phtml:74
#, php-format
msgid "No pages found. %s"
msgstr "没有找到任何页面。%s"

#: view/faceted-browse/site-admin/page/browse.phtml:75
msgid "Add a new page."
msgstr "添加一个新页面。"

#: view/faceted-browse/site-admin/page/browse.phtml:78
msgid "No pages found."
msgstr "没有找到任何页面。"

#: view/faceted-browse/site-admin/page/category-row.phtml:10
msgid "Remove category"
msgstr "取消类别"

#: view/faceted-browse/site-admin/page/category-row.phtml:14
msgid "Restore category"
msgstr "恢复类别"

#: view/faceted-browse/site-admin/page/form.phtml:14
msgid "Edit Page"
msgstr "编辑页面"

#: view/faceted-browse/site-admin/page/form.phtml:16
msgid "Add Page"
msgstr "添加页面"

#: view/faceted-browse/site-admin/page/form.phtml:30
msgid "Return to pages"
msgstr "返回到页面"

#: view/faceted-browse/site-admin/page/form.phtml:31
msgid "Stay on this page"
msgstr "停留在此页面上"

#: view/faceted-browse/site-admin/page/form.phtml:53
msgid "Add categories"
msgstr "添加类别"

#: view/faceted-browse/site/page/categories.phtml:16
msgid "There are no categories to browse."
msgstr ""

#: view/faceted-browse/site/page/facets.phtml:1
msgid "Back"
msgstr "回退"

#: src/Form/FacetForm.php:22
msgid "Facet name"
msgstr "分面名称"

#: src/Form/PageForm.php:17
msgid "Enter the title of this page."
msgstr "输入该页面的标题。"

#: src/Form/CategoryForm.php:21
msgid ""
"Enter the name of this category. A category is a logical grouping of items "
"that can be described using faceted classification."
msgstr ""

#: src/Form/CategoryForm.php:32
msgid "Search query"
msgstr "搜索查询"

#: src/Form/CategoryForm.php:33
msgid ""
"Configure the logical grouping of items that make up this category. No query"
" means all site resources."
msgstr ""

#: src/Form/CategoryForm.php:47
msgid "Add a facet"
msgstr "添加一个分面"

#: src/Api/Adapter/FacetedBrowsePageAdapter.php:49
#: src/Api/Adapter/FacetedBrowseCategoryAdapter.php:48
msgid "A site must have an ID"
msgstr "网站必须有一个ID"

#: src/Api/Adapter/FacetedBrowsePageAdapter.php:114
msgid "A page must have a site"
msgstr "页面必须有一个网站"

#: src/Api/Adapter/FacetedBrowsePageAdapter.php:117
msgid "A page must have a title"
msgstr "页面必须有一个标题"

#: src/Api/Adapter/FacetedBrowseCategoryAdapter.php:105
msgid "A category must have a site"
msgstr "类别必须有一个网站"

#: src/Api/Adapter/FacetedBrowseCategoryAdapter.php:108
msgid "A category must have a name"
msgstr "类别必须有一个名字"

#: src/Api/Adapter/FacetedBrowseCategoryAdapter.php:111
msgid "A category must have a query"
msgstr "类别必须有一个查询"

#: src/Controller/SiteAdmin/CategoryController.php:49
msgid "Successfully added the category."
msgstr "已成功添加类别。"

#: src/Controller/SiteAdmin/CategoryController.php:86
msgid "Successfully edited the category."
msgstr "已成功编辑类别。"

#: src/Controller/SiteAdmin/CategoryController.php:116
msgid "Successfully deleted the category."
msgstr "已成功删除类别。"

#: src/Controller/SiteAdmin/PageController.php:46
msgid "Successfully added the page."
msgstr "已成功添加页面。"

#: src/Controller/SiteAdmin/PageController.php:84
msgid "Successfully edited the page."
msgstr "已成功编辑页面。"

#: src/Controller/SiteAdmin/PageController.php:119
msgid "Successfully deleted the page."
msgstr "已成功删除页面。"

#: src/FacetType/ResourceClass.php:41
msgid "Select classes…"
msgstr "选择类 ......"

#: src/FacetType/ValueLiteral.php:21
msgid "Value"
msgstr ""

#: src/FacetType/ValueLiteral.php:41
msgid "Select one…"
msgstr "选择一个 ......"

#: src/FacetType/ValueLiteral.php:48
msgid ""
"Select the query type. For \"is exactly\" facets, the value must be an exact"
" match to the property value. For \"contains\" facets, the value may match "
"any part of the property value."
msgstr ""

#: src/FacetType/ValueLiteral.php:50
msgid "Is exactly"
msgstr "完全一样"

#: src/FacetType/ValueLiteral.php:51
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: src/FacetType/ValueLiteral.php:63
msgid ""
"Select the select type. For \"single\" facets, users may choose only one "
"value at a time. For \"multiple\" facets, users may choose any number of "
"values at a time."
msgstr ""

#: src/FacetType/ValueLiteral.php:78
msgid "Enter the values, separated by new lines."
msgstr "输入以换行分隔的值。"

#: src/FacetType/Unknown.php:22
msgid "[Unknown]"
msgstr "【未知】"

#: src/FacetType/Unknown.php:34
msgid "Unknown facet type"
msgstr "未知分面类型"

#: src/FacetType/Unknown.php:44
msgid "Unknown facet data"
msgstr "未知分面数据"

#: src/Site/NavigationLink/FacetedBrowse.php:14
msgid "Faceted browse"
msgstr "分面浏览"

#: config/module.config.php:80
msgid "A facet must have a name."
msgstr "分面必须有一个名字。"

#: config/module.config.php:81
msgid "A facet must have a query type."
msgstr "分面必须有一个查询类型。"

#: config/module.config.php:82
msgid "A facet must have a select type."
msgstr "分面必须有一个选择类型。"

#: config/module.config.php:83
msgid "There are no available values."
msgstr "没有可用值。"

#: config/module.config.php:84
msgid "There are no available classes."
msgstr "没有可用类。"
